有無人明...真係好撚傷 好撚痛

個心好撚痛 好撚傷

真係笑唔出了

可能一切都係報應